今年祝大家，有得移民，遠離畜牲

生意興隆，移居外地